<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<folder>
  <!--<file number="1">
      <url>mapster</url>
      <lien>http://dev.mapster.fr/</lien>
      <titre>mapster</titre>
      <description>Création d'une application web et mobile permettant la création et diffusion de coupon promotionnel utilisant la géolocalité, projet de dernière année de master.</description>
  </file>-->
  <file number="1">
      <url>top_vingt</url>
      <titre>top vingt</titre>
      <description>Création d'un site web en javascript / html5 permettant d'afficher le top 20 twitter des institutions françaises, stage de première année de master.</description>
  </file>
  <file number="2">
      <url>art_community</url>
      <lien>http://www.artcommunity.fr/a.php</lien>
      <titre>art community</titre>
      <description>Création d'un site communautaire destiné aux artistes, développer from scratch en php, projet de première année de master.</description>
  </file>
  <file number="3">
      <url>roue_fortune</url>
      <titre>roue de la fortune</titre>
      <description>Création d'un jeu évènementiel en action script 3 et php pour l'agence web dans laquel j'ai fais mon stage de troisième année de licence.</description>
  </file>
  <file number="4">
      <url>francoise_lazes</url>
      <titre>françoise lazes</titre>
      <description>Création d'un site vitrine en xhtml, php et flash pour la galerie personnel du sculpteur Françoise Lazes.</description>
  </file>
  <file number="5">
      <url>art_tv</url>
      <titre>art tv</titre>
      <description>Création d'un site en full flash action script 2 pour une chaîne de télévision artistique en ligne, projet de troisième année de licence.</description>
  </file>
  <file number="6">
      <url>neologis</url>
      <titre>neologis</titre>
      <description>Création d'une maquette pour l'agence web neologis, stage de troisième année de licence.</description>
  </file>
  <file number="7">
      <url>arbe</url>
      <titre>arbe</titre>
      <description>Création d'une maquette pour une entreprise de btp basée en Nouvelle-Calédonie, stage de troisième année de licence.</description>
  </file>
  <file number="8">
      <url>big_day_in</url>
      <titre>big day in</titre>
      <description>Création d'un site évènementiel avec une marque de boisson énergétique au choix en xhtml et flash, sujet de deuxième année de licence.</description>
  </file>
  <file number="9">
      <url>room_freak</url>
      <titre>room freak</titre>
      <description>Création d'un site inspirer d'un poême au choix en xhtml et css2, sujet de deuxième année de licence.</description>
  </file>
  <file total="10"></file>
</folder>
